fb財演：唔炒虛擬貨幣慘過錯過樓市升幅

睇到呢個廣告真係唔知講咩好
咁大力叫人炒幣
推人去死咁款

睇埋個page 其他video
D財演好大力推埋哂D細價股
邪邪地咁

巨鯨白賴仁都唔識 ,佢地專推細價妖股

係咪報紙成日寫新股個條友

連登財演：唔買700慘過食屎

都係果班啦，渾水摸魚，捕風
而家仲有個偉利開班教外匯ea
呢間野真心鬼鬼地

早五六年前講
就話你有料
又想做事後孔明？

而家d 幣跌到咁都叫人衝入去

真係唔識
點解玩開細股，又會叫人炒幣

俾我知早2日尋晚永利連開10口莊
我今日就去AA落訂買左你住緊個單位

偉利反而有聽人講過
聽講教到d 學生撞哂邪咁
瘋狂揼錢去做backtest

搵傻仔幫手接貨

佢地會揾市場唔同既鬼合作
期x靠山，瑋利，中x型業主會
用財務自由去哄人

最近d 幣跌到咁
都唔知佢地係咪成手蟹貨想出貨

師兄好似好熟咁
點鬼法？
媽呀好得人驚

全球玩唔駛靠港豬出貨

話時話火尿森條友最近有咩搞作

佢身家過億未？

樓主自己都係老千股莊家

bitcoin gogogo

升到19000 先買
跌到6500 唔買

早一個月入肯 , 今個星期 已經差唔多 double
係升「到咁先岩」

我已半退休狀況

好似有俾第二d 散貨炒幣財演狙擊
日日都俾人出post 屌

睇你想點姐

要一夜暴富 唔靠呢D靠咩?

但想要穩定增值就唔會簡呢D

記住每個選擇都有佢輸左既代價